[721白衫暴徒現身英國] 劍橋國會議員 : 保證在劍橋內的華人不受白衣暴徒滋擾

【721英倫緝兇：劍橋國會議員回信 指相當關注事件 支持英方就香港狀況積極行動】

就721白衣人Stephen Ng匿藏英國劍橋一事，我早前發信予當地工黨議員Daniel Zeichner跟進相關指控，並知會工黨管理層，日前已接獲Daniel回信。

在信函中他非常感謝香港人迅速聯絡他，並相當關注任何於劍橋居住的市民參與侵犯人權的行動。而相關事情是由內政部跟進，但他保證在城市內的華人不受這不公滋擾。

而他亦特意點出他認為目前香港正經歷自97年以來最大的動蕩，並支持英國政府就中英聯合聲明承諾屢次被中國破壞而採取更多有力行動。

我期望內政部會積極跟進事件，有必要時諮詢當地議員，而這位支持香港抗爭的議員都必然會按照自身職權跟進，希望能夠令肇事者承擔相關後果。

Source: 羅冠聰 Nathan Law facebook

大家繼續向英國篤灰,所有係英國既鄉黑都要試下英國資本主義鐵拳既滋味

咁捉左佢未？

英國咁細，仲要見曬報，邊走得到

時間問題姐

國際戰線好重要，一定要將罪犯繩之於法

要求五眼定性721為恐怖襲擊

up

推

捉人呀

內政部
你條仆街今次去撚硬white hall飲咖啡啦

推願榮光歸香港

捉到騼都唔識脱角？
直頭要當地報警啦⋯⋯

通知英政府，懷疑有英國國民在海外犯罪，參與香港黑社會活動及集體傷人
英國警方捉佢返去盤問721內幕同細節，線索
查下果段日子疑犯是否身於英國等等

即使證據不足告佢唔入，係英留個記錄都好

咁又唔好篤灰咁難聽，你只係想佢地堂堂正正做返中國人，報答祖國姐

我就唔信鄉黑喺uk係乾手淨腳
就算721入佢唔到，總有野入到佢啩

信英國🇬🇧法治健全

其實，嗰邊應該唔少華人都係大中華膠圍威喂
同呢件恐怖分子一撚樣

Cambridge幾時先肯褫奪林鄭個銜頭

林卓廷已經去信英國home office 加埋有議員跟進 應該好快有行動

好想快睇到Cambridge收番佢銜頭再由北京清華比個銜頭佢

唔只英國，歐美其它地方都要刮呢啲人出來

求英國手足

最緊要轟佢 & 家人 & 資產出英國
唔可以剩係得佢自己, 一定要含家產

如果英國真係搵到佢，港共應該會食住話英國取消左引度令過個condom 無法引度來香港進行拘捕

仲諗住食英國水?返中国啦
btw第一眼以為係普京

Push

逃稅好難唔中

今次要永享大灣區喇

返唔到嚟先至好，好大機會引度完返嚟就轉頭放生佢

今次令到禁多人關注，證明國際戰線真係好有用!!
想keep住全球反共意識? 🌍🌎🌏
連登仔快d參軍!! Twitter 戰線要人!!
英文唔叻都冇問題!!! 轉推/like 手足嘅留言就得!!

【教學】Twitter 接通國際 提升話題熱門度必學技 - 香港

保護市民咁先岩架嘛

保護家園 保到走左去英國

A

S

羅冠聰揀去英國係咪方便佢嗌英國做嘢呀？

原來住吳屋村。其實應該好多元朗嘅牛屎佬都有英國或者荷蘭籍，聽講以前殖民地政府收地會賠個英籍俾佢哋，一齊篤灰篤撚爆佢哋！！！！

多謝手足

送返晒班冚家剷返支那
充公埋佢哋啲資產

推！

一齊認人，睇吓721當晚呢啲牛屎佬有冇邊個有英籍，寄信去英國內政部！

佢哋喺境外涉及恐怖襲擊係一個好嚴重嘅罪行，英國幾年前都有個南亞裔女仔參與isis被英國政府內政部吊銷戶籍！

Btw，條片有晒車牌，起晒嗰兩兄弟底，記者仲入埋村，真係用生命嚟採訪㗎，大家有閒錢支持下壹週刊，佢哋同蘋果係分開㗎，分開訂閱

STEVEN NG香港車牌: TER1 AK1

香港住址: 元朗吳屋村15號,157號

Twitter要人,搵仔要人

月餅哥
真心欣賞你嘅風格 唔會立亂開重複po
又會整合 跟進番事態發展

開多幾個post都係為左追擊呢2個暴徒

呢個良好習慣同風氣連登仔應該多多學習

如果真係捉去審，為保英藉條友應該會瘋狂督灰

831都係恐襲

世界一靜 清算開始

正呀喂

屌佢，唔返祖國走去英國
算咩愛國英雄

就咁睇
議員個意思係: 我唔會捉人